香港01：如果民建聯「知錯能改」，為什麼大家不給它一次機會？

睇完巧簡動，大家要G 持民建聯啊

全文：民建聯應「揭竿起義」 改變「妹仔」命運
link :

民建聯改過啦！

香港玩撚完

支那01

支那01 屌你老母

01

何妖一日唔收皮你叫我原諒？
仆你個臭街支那01
721我2個朋友傷左（都係路過）仲未同佢計呀

所有連登仔以後咪撚再POST 支那01嘅新聞

咁有冇人俾機會建設派

只有市民和泛民不斷抗爭，民建聯先會「知錯能改」
為什麼大家不繼續支持市民和泛民？

食屎啦賣港01

支持民建聯，票投非建制

一次百忠
百次不用

有冇聽過

屌真係見晒底

戇鳩

當年國民黨就係俾機會支共，最後要敗走台灣，共產黨絕對唔可信

唔輪到我哋決定畀唔畀機會呢班賣港賊囉

俾機會佢再捅你一刀?

關鍵時候會出聲既仆街

民建聯每日講句天滅中共，政府無能，林鄭仆街死, 保持到一年，我幫佢拉埋票又點話

改撚左d咩呀?

CLS 共產黨都好信？民建聯咪即係港共

XG01

改你老母
唔係班仆街 保皇狗
我地會有成千個手足被捕 唔見3隻眼 有部分手足比人就來打死
唔撚清算班仆街唔得

過咗選舉就變回原形

改左d乜撚野

支那01已經費事扮

唔支持成立獨立調查委員會, 及其他四大訴求, 冇得傾.

選舉近了 建聯應當悔改

紅媒出動維穩，保皇黨=共產黨，半次都不可信。

好奇一問：hk01係咪民賤聯子公司？

俾狗拉左認錯
會唔會俾次機會

支那01啲編輯紅到呢 好撚噁心

01
完。

佢知咩錯？又改咗乜嘢？

改你老母咩 食屎啦

食屎啦01

生為香港人連繁體字都唔識

咁又唔係既 冇永遠既敵人
我唔介意佢地重要關頭過政府一棟

但發撚夢啦
佢地邊撚到有知錯過同認過錯 更加唔好講改啦屌你老母

01 估到曬

食屎

支那01露底了

支那01真係好撚嘔心

改佢老母

好正常，每日訓醒覺又有多150個香港人

民建聯爭取到雙普選 我投佢

支持DAB

有少少智商都唔會信禮義廉 Dickheads And Bitches會改過

支那01特別多依亭人

知錯能改？笑話黎架？

支持民建聯落地獄

2003年23條之後區選咪輸到仆街囉
之後有冇改過？
Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me

有道理
咁幾時先知錯？

而家扮都費撚事

會改就唔係民建聯啦
會 “做好事” 最多咪選舉前 3 個月的民建聯 ...

言行不一

票就得一張
工賊會改過我又要投？
新民黨改過我又要投？
本來都唔會投民賤聯

「支」 持

01都痴撚線 可以不理

錯喇，依加係收回土地國有化之後再俾中資平價買呀，唔關選舉事，係為左之後Chinazi大舉入侵用

民建聯

民主建港

真係當人傻
民建聯邊有錯過

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

多謝了，不了，我唔撚洗佢地再起樓了，攬抄就能解決所有問題，緊急法呢，老解呢，幾時出。

01一向都係紅底，之前扮中立吸客，到關鍵時刻就叫你投民賤聯？

人這話呢

底己露

會以祈禱黎支持民建聯
選票留返俾本土
利申：非教徒

區選前...屌你啦
選前就扮親民, 選後就反民

同美國佬講唔好制裁你囉

鏗啲啦紅媒01你自身都難保

咁撚多年 邊個俾機會市民？

民賤聯點會錯呀，支那01居心叵測

仲廢過大公文匯

如果知錯吖嘛

佢都唔知錯
全部都係為選票為權為利

信佢就要check 吓智商有幾多

仆街01
想幫民建聯洗白？
依個土地供應當年係佢地唔支持
依家嚟扮野？次次都係「原來泛民提出依個有用」拎返去改改就扮自己提出？
好，唔同你計依樣（一陣又比人話泛民打手）
成個送中，民建聯舉腳支持
搞到依個咁，可以原諒？
重日日支持緊黑警，可以原諒？
依家想搶地產佬果邊利益（當然依班都係仆街）？叫人支持你？
重話要填海，又想燒山
邊樣可以支持得？

放心啦，香港人冇咁傻，除非佢地同阿爺割蓆反共，如果唔係做咩都係假，第日阿爺再吹雞，咪又係含班爛再跪低。。屌，信唔過

保建聯？
建制b隊
想扮素人

袋左先! 票再睇下再諗!
利申: 公屋關我撚事!

咁死咗果八位手足又邊個俾返條命佢地

盲咗果d又邊個俾返隻眼佢地

行唔到果位又邊個俾返隻腳佢地

被告果d又邊個俾返前途佢地

仲有好多好多個都未計

請禮義廉找曬上面條數先好蒲頭ok

民建聯知錯就

解散啦唔該

屌你老母呀

屌佢老母，票責票償

支那01同民賤聯一齊收皮 唔該

好𨶙多依d,重叫自己香港人
重寫「來緊」「嘎」
蝗到⋯⋯⋯⋯

收皮都唔會原諒！除非佢承認發動恐襲！認背後主使係支聯辦

如果俾機會民賤聯，邊個俾機會香港人呀？
一票不投民賤聯，蛇齋餅糭就攞

票投保民聯不要民建聯

扮黃咁耐 就係為呢日

收皮啦支那01
你已經完全敗露身份

仆街拿，支拿01。偽黃絲

有都要Check下真假先

On9 01
On9 民賤聯

如果佢可以知錯能改，以後堅決反共，大家不妨俾次機會工聯會都係，以後幫手種菠蘿，咁都可以考慮原諒

咁邊個畀機會我哋拉咗嘅義士

平時扮中立

民建聯

01快撚d仆街

一票不投民建聯

我要保民聯唔要民建聯

屌你老母 支那01

唔會再俾機會，仆街死啦民賤聯

請大家立刻unfollow支那01

唔好click條link俾01賺view呀

中央借01點醒民賤聯

支港01，你收皮啦

屌你老母共媒

On9 咁邊個俾機會香港人呀

屌你老母

從來都係咁垃圾，同香港01一樣

01認證
敵人讚成 我反對

收皮啦支那01

佢有做錯啲咩
我做咩要原諒佢

今次真係唔得

屌

民賤聯改乜春呀 我死果日咪一樣咁仆街 成功爭取依樣果樣

去見天父時講

想洗白
投胎囉

屌 支那01
食撚屎啦

01 成功爭取禮儀廉區選壽終正寢

除左撒中囯人同埋撒支持中囯嘅人之外
冇其他要求

比佢哋因為選輸咗而加碼蛇齋餅糉昆阿婆嘅機會

又唔見佢同年青人咁講？

要改就唔係今日改啦，佢呢啲唔係叫知錯能改，係叫唔見棺材唔流眼淚

狗改得了吃屎？
天大嘅笑話

得啦得啦, 叫佢地食屎啦

傻的嗎 01黨報

食屎啦班民賤聯，改佢老母！

選舉近了

民建聯：如果香港01「知錯能改」，為什麼大家不給它一次機會？

食屎啦 民建聯

因為禮儀廉欠恥

香港01=大公報

有人睇嘅咩？

要我去信禮義廉轉軚
咁我寧願信林鄭真係我哋嘅臥底

次次見話自己係黃色 收住人工講體制內抗爭嘅01記者就想噁
真係多撚謝哂
(哈次次呢D時候就唔出聲當睇唔到嫁喇)

其實民建聯行得好前

香港民主建國
當初民建聯唔拉住777
777係焦土之母嘅話
民建聯係焦土之契弟啊

唔係所有錯都改到架
起碼人命返唔到嚟呀
撚樣

不推文pleased

知你老母，為選票咋

支那01 次次都係咁

收皮啦，禮義廉

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

禍左咁耐港先叫人原諒？ 你都戇撚鳩

改你老母！

又係到講廢話，成日話主因係政策問題，會改善
講左22年，改左去邊，地產霸權依個 term 出現左幾多年，佢地有冇 care 過，一個二個住豪宅

根本冇民主既政權，所謂既政策都只會幫既得利益者

都係共匪，唔洗分大細啦

收皮啦 屌你老母

唔係民建聯香港會搞到今時今日？
雖然唔係得佢地衰，但助紂爲虐都係仆街

露哂底啦

支共零一唔單止係共媒，水平亦都好低

屌 民建聯真係成班不得好死

有冇聽過為時已晚，自作孽不可活，死不足惜

收皮啦

真係要大力推動UNLIKE 支那01

既然民建聯咁有誠意，我即時全家轉藍，票投民建聯好唔好啊？屌你老母！行撚開啦，發撚夢！

民建聯 最無恥！！！！！
無立場 只會保皇

邊度有認過錯？

改你老母臭閪呀 文妓01

保皇狗咪使旨意翻身
屌你老母

扮中立嘅香港01仲衰過大公報

支那01收一收皮thx

呢條女真係我見過最正嘅一條915有200萬我自拍棵圖

民建聯帶頭比機會被捕人士先啦.

各位仲唔快啲去App Store
Facebook負評支那01

信佢一成，鳩都變形

佢係咪傻撚左，民建聯要滅黨

投票機器都要吹奏？唔撚係掛

假博士，唔識英文 成堆柒野邊個會真心撐..

除左有中共支持同無限金錢..得閒派下禮物根本成班都無自己思想

比機會民建聯不如比機會建設派

你錯了！仆街01未有忠過一次

有啲人係唔值得比機會

Dklm啦

民建聯 毀家園
工賊會 會暴動

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

On9

紅底01
黎緊11月區選要洗底

撚有改過？

G佢老母

比你老母，11月一定唔撚投禮義廉

支那01 又再次發揮傳媒界關鍵一席嘅力量

9月15日見！

中國01

岩concept 正路思維

屌你老母HK01啦
真係玩撚完 無邊間傳媒正常非紅底屌你老母

閱，不給，完

支那01 屌你惠母

支那01又發功

民主黨「知錯能改」我都未必會畀原諒佢

更何況民建聯

叫佢地食屎啦

民賤聯 支那01以後慢慢清算

朋友喺香港01做記者
寫01觀點嘅係藍絲老屎忽

大家唔好幫佢增加click rate !

係前線見到民賤聯真係好感動

其實大家應該大事宣揚俾D藍絲知道民建聯已經轉鈦變做黃絲，黎緊區議會佢哋可以投白票。

何妖切腹再考慮

民建聯 ? 不了

民建聯同黑警割左先再講啦！改過？屌你啦仆街

支那01 食屎

當你係官大爺求你比次機會香港人普選

賣港01
我屌你老母

改？咪玩啦on9 01

又將政制問題瀨落經濟問題

01死不悔改 絕不原諒

靠佢自己忽然知錯能改
可不手動叫佢退位讓賢

又出招

殺人放火嗰d知錯能改就話姐，禮義廉永遠無可能會改

食屎啦

唔通班死黑警悔改又要原諒？呢個系一條有曬答案既問題

要俾機會都係俾飯民掛

吓，佢做過咩，令你覺得佢有改過？

唔好拒絕！ 拒絕咪唔做野囉！觀察得啦！有野袋就照袋！觀察幾多時間好難講架麻！

民建聯收皮好嗎？
如果知錯能改，希望佢執7咗佢

請不要將曾sir帶進香港這趟混水之中

屌你佢真係on9㗎喎

比多次機會佢地出賣香港人？

不會原諒佢地同黑警

樣衰無變 狗改不了吃屎

民建聯都無道歉過,點解01覺得要選民俾機會民建聯??

黨報01又係重要既時候發揮黨媒應有既表現啦

含L la

投佢地真係玩撚完啦屌

01維穩報食屎

知錯能改？攞d誠意出黎先啦
同何君堯割蓆未？

一日未割
一日都唔駛諗會有機會

push

文賤聯N次不忠啦屌

狗改不了吃屎，完

但也要「臨時特首」執行，所以不能同意你的觀點…（你唔會諗住靠淋病執行呀嘛？！）

班賣港賊點會唔知自己一直錯？

驚就唔好出黎選啦

咁邊個原諒示威者呀

香港01幾時知錯能改

國民黨就係比左共產黨一次機會。

就差d亡黨亡國。

俾機會你下世再做中國人

賣港咁多年 係時候收皮啦

比你老母

錯左廿二年
到今日先改
食屎啦

過完區選 又賣港 民建聯 死全家

給你老尾

呢張圖好正
區選之前周街貼、民建聯必敗

釋放所有被捕人仕 全部洗底
咁我咪唔搞民建聯囉 你ok我ok

11月區選 後果自負

佢哋從來未有改過